金鐘廊橋頭大紀元阿婆

番開金鐘應該知我講邊個

每日朝早係金鐘廊連住美銀條橋頭個大紀元阿婆，又瘦又矮，派報紙極投入

「早晨～ 早晨啦～ 早晨～ good morning~」

有時覺得佢好敬業樂業，有時覺得佢好撚煩，有時覺得佢好慘，行將就木既年紀都無人無物要派報紙（我估）

有無人知佢咩底細？

人地爲理想